12月 Sei g持區 (•ᴗ•)

噢！ 嗨！ Sei！

嗯

g chi

嗯嗯

嗯嗯嗯

嗯嗯嗯嗯

多謝

嗯！嗯！嗯！

最後一推

唔想繼續了，此po已完

~再見~